Kpop女團有邊啲打死都唔信有欺凌人/係閪女人

林汝真
美延
本月美延
志效
牙真
舒華

娜璉

打死都唔信佢冇欺凌人

IRENE

元瑛

英妹 Jennie 比人砌生豬肉

izone全隊除咗柔理 日本妹唔計

留真條仆街成日兇神惡煞
成日蝦鳩我貓貓同猿猿
狗狗有時都會同佢對咬
係娜娜佢真心錫同唔會蝦佢
真心閪

反對

崔藝娜

我椰奶寶寶世一團欺

yeri

舒華我信 係隊入面0作用仲點敢蝦蝦霸霸

朴彩英

舒華欺凌soojin

周周

鞋抽閪條廢柴
冇權冇勢憑咩做閪女人？
樣又衰，人氣又低，公司老細又唔鍾意佢
笑左出黎
唔好意思

舒華呢條蛋散點同bad girl soojin鬥🚬🚬

磪有情

她是好女仔

四次元

IU背後好大勢力 冇人敢踢爆佢